並道「冤有頭債有主，你要搞就搞政府、搞中聯辦、搞中國銀行，唔好搞到我哋民生設施」

藍絲真係好信冤有頭債有主
大家要明有d咩目標藍基層藍絲會反對咩目標會覺得”唉都抵死既”而默許

一名手持牛肉刀的男子，一邊揮刀指向正在購買食品的青年，
並道「冤有頭債有主，你要搞就搞政府、搞中聯辦、搞中國銀行，唔好搞到我哋民生設施」，批評他們破壞港鐵入閘機，令基層市民不能乘車上班。

對比起黎，地鐵導致721事件影響貼身啲